本土派係咪已經開始走向滅亡？

睇唔到有任何翻身既機會
街頭同議會都已經無路可走
遲啲立法23條，連論述機會都無埋

咁快滅亡 留係度吊下命間中出下d笑話比香港人笑下咪幾好

真係做香港人重笑得出?

最重要是信念不滅
香港不是支那

信念係度 一日都有機會

好像猶太...

香港滅左 咪搵支那笑話看下

共產黨打倒無產階級
支狗平個終國夢

西藏、東突厥、猶太人、愛莎尼亞都無滅亡

有信念既人, 係唔會滅亡

無用既人, 先會滅亡

BTW, 本土派呢個term係垃圾,
世上只有獨派同統派

d人太垃圾了
唔洗2年就露晒底

我而家講本土派
就算講香港，歷史上有好多個民族都滅亡左
同埋咩叫有信念就唔會滅亡
念力抗共？

國家會滅亡
民族唔會滅亡
猶太人一路都冇國家
甚至連一個棲息地都冇
但係因為佢地一直都有獨立建國嘅信念
所以先有今日嘅以色列

醒目！ 一點就明！

不過本土派啲人真係.........

今日「本土派」3個字係無意思
只有獨派同統派

猶太人有猶太教傳統

香港人有咩 香港魚蛋

所以咪叫你班港豬
學下猶太人囉

幾時啟動時代革命呀

本民青 青政果d歸哂去泛民啦

醒你老味咩，亡國滅種聽過未
點解民族唔會滅亡？殺曬你啲人，溫和啲既瓦解你既文化，個民族慢慢被融合到其他民族入面，咁個民族咪滅亡左
世上個個民族好似猶太人咁團結咁強？
只講中國，今日鮮卑族、匈奴族去左邊？

太少人有咁嘅意識喇

咁你可以聽社民連講, 學鄭南榕自焚

熱青狗請聽四眼話, 滾回高登

咩叫本土派滅亡
講到修改議事規則對泛民無影響咁
成個香港都走向滅亡

唔識反駁就人身攻擊

猶太人既信念來自上帝既應許
香港人呢?

喺連登講上帝你都幾勇猛

香港人既信念來自網上鍵國毒撚鳩up

港獨派竟然拎猶太人黎講

人地猶太人建立到以色列係因為有宗教信念去backup
用宗教去凝聚人民既力量 比希望人民
宗教就係最大既希望同指引
結果先建立到今日既以色列

反睇下香港係幾咁鄙視宗教
雙登狙擊耶撚仲多過狙擊共狗
香港人今本冇宗教信仰既傳統
凝聚力完全冇得同猶太人比

你拎咩「香港民族」既term做信念
唔單止極度虛無 更加係無一致共識
咁凝聚條毛咩

既然香港人冇宗教信仰
咁究竟咩係香港信念
好簡單 現實主義 利益行先
香港人堅持既兩大核心價值
1: 精人出口 笨人出手
2: 執輸行頭慘過敗家

靠咁既信念去立國
講笑咩

佢哋咁想焦土，依家咪求仁得仁囉。

咁你係連登出POST咪又係「網上毒撚鳩」
你仲乜掟回力鏢打自己？

泛民核心價值黎：

唔係人身攻擊
你#1 POST已話無路可走嘛, 咁你無路可走, 唔自焚仲等乜？
邊有人身攻擊你？

即係唔識反駁啦
我話本土派無路可走者，幾時話我自己無路可走
你啲閱讀能力真係
同埋無路可走就要自焚？

呢位巴打識嘢，講野有論點
高級過鍵國獨派既鳩up好多
不過佢哋唔會反駁到你，佢哋只識鳩吹

一早比泛民滅曬
btw 而家有民主未

本土派仲有陳浩天 仇思達同關愛座撐住 仲有希望既

個人圈子識到接近10個三四年前Grad嘅死忠本土/獨派大學生
全部考到晒咩督察消防隊長EO入境處主任海關督察

依家上街頭俾人捉晒咪話俾你笑鳩
係鍾意潛伏玩高級版蛇齋餅糭食窮共產黨呀 吹呀？

樓主咁鍾意撚狗本土派又唔講自己咩派別
上下左右前後你企晒 冇立場冇性格 仲衰撚個民主黨
想問你憑咩覺得自己有資格笑鳩人？

巴打識嘢
大把本土派而家收埋自己政治立場努力上位
但係呢堆人只會係已獨不回
你要佢地去返支持泛民/建制根本冇可能

你啲閱讀能力同HKVDC_2017差唔多水平
我幾時有笑鳩人？無端端將我同一個政黨比較
講到咁好聽話潛伏入去食窮佢，其實咪又係搵食貪份糧
入得政府，你做得果個位想出糧上位就要遵守制度同命令，獨派又點？就算比你將來做到警務處長，帶領警隊用裝甲推翻港共建國？

[img][/img]
立場可以唔同 唔係話唔比你笑
但你口口聲聲鍵國毒撚又話自己無笑鳩人
咁都唔認就真係人格低賤左少少

你自己講左議會內外都比誅殺
宜家保留實力潛伏又唔滿意
我相信好似你咁講有獨派做到警務處長唔會完全無用囉

你開POST又唔講自己有咩建議
笑尻鍵國毒撚又無反建議
唯一目的就係引人覺得本土派柒
呢個點解要咁做就要問你自己

本土派既死因就係好多支持者都太柒太on9
只識鳩up鍵國，連基本既邏輯思維能力、歷史文化知識同政治智慧都無
想人唔覺得佢地柒，佢地自己就要唔好做同講柒嘢先
例如上面乜「民族唔會滅亡」之類既on9觀點就唔好亂噴
又將搵食至上難民心理既香港人同有深厚宗教文化傳統既猶太人相提並論，貽笑大方
仲有之前啲post又討論話建國之後點點點、點樣先建到國之類，發埋啲春秋大夢
我同意韜光養晦，不過唔該提升下自己，睇多啲書，研究下歷史同政治，睇下點樣培養壯大香港既本土意識
例如幫香港寫歷史培養本土史觀、研究同保存香港本土文化、等香港人對自己有自豪感從而產生本土民族觀
台灣既例子係好好既參考黎

正經講野就無人理，係要屌柒人先有人reply
HKVDC_2017唔出黎討論下？

仲係歸邊緊期，香港人仲係路口位中間
宜家連海外班民國膠，大中華膠都開始出反應
大多數香港人正式落決定既時間唔會差太遠
一個人無論點走精面，去到生死攸關既位置
都會作出選擇

係香港人歸向香港民族之前
需要既要累積足夠既歷史材料，鄉土共同鄉，對殖民主義既恩怨愛恨同對共產主義既新仇舊恨
時機成熟時，就可以將國史升格成為民族神話

香港人無命運共同體
加上經濟中心
中共統戰成功
香港人要民族自決？

本土派點解消亡
原因係太多論述
各有各講 各有各睇法 各有各堅持
簡單黎講 就係講得太清楚 同埋做唔到求同存異

另一方面 就係爭權 爭做領頭羊

本土派 係由反水貨客時期開始興起
去到佔中時達到高峰
然後DQ事件開始跌落深谷
加上各位主事者 領袖
行事 處理問題手法 令人失望
所以本土派就一沉不起

89年, 梁振英 出聲屌鳩中共屠城
結果佢做左特首, 又咪一樣幫中共屠殺香港人

加入左政府, 人工高, 福利好, 有特權.......仲點會幫民眾搞革命
日日hae下拎份人工唔好??